高度表揚廢老彭澤軒拍片公審廢青

廢老住誠達樓2x樓（資料未有）
以前做保險
比人呃哂d錢
最近上公屋

咩料

你俾返條facebook link 其他人先知咩事嫁

以前係做保險、但電話應該轉左

衣張係搬運單、有人一張打左格一張冇打

發生乜事？ 有冇LINK睇返？

事由有廢青唔讓坐所以公審人地

啱啱捻住開post share

差你九秒

有冇人呃公屋先

扺吖

個 email : winwinhin

幫手推
琴日睇佢fb睇左四個鐘、

個兩條mk係串左D喎

有冇人提供更多資料

個廢老fb你有冇睇過
藍絲廢老

佢住誠達樓、唔知有冇人見過佢呢

推

點仆街
你比人影你都發火啦

做保險做到比人呃晒錢都係第1次聽

唔發得火?
同埋得罪講句，佢地咪就係講左有時我地心果句，只係有時啲人唔敢當面講姐

條片兩條MK仔女輸晒
坐住批鬥座廢嗡又無理據

希望有人提供佢公屋地址
住誠達樓可以多d留意佢

啱呀 班90後廢青真係要屌
一定要表揚佢屌柒啲廢青

你睇完廢老個fb就知點解要開衣個post

等人明白唔好下下擺人上網

個阿婆有位坐兼拍佢櫈喎

好難講，可能人地真係好聲好氣，但個兩個就mk式發惡

亦有可能一黎就屌9個兩個後生

結論係:算數啦

千其唔好凌晨3點打錯電話啊

算？下次比人拍片係你又算阿？

其實最主要都係條廢老係藍絲

多謝CY

有冇巴打提供更多資訊

廢老可能真係靠cy先上樓

一開始錯哂
應該做哂資料先post
Sorry

有冇巴打可以重新整合
Po埋佢藍絲d野出黎
我得電話好難po

屌你老母
就算係mk都撐
唔讓坐都要比你屌？
屌你老母啦

保險精英年薪過百萬
又mdrt
好有可疑喎

開左新post
（新）高度表楊藍絲廢老巴士公審廢青